面大既女仔配呢個髮型真係好屈機，特別係肥妹仔！！！

但呢兩個係唔同髮型 姐係邊個？

姐係呢2 個囉

love you

princejoyce配呢個髮型會點

大面肥妹配齊陰

唔洗我打破0負評

出多d力水啦，再咁hea我炒你嫁啦

無人想知。。。

正呀

齊陰=妹仔feel

不過肥妹仔=吸引

屌你阿

寓工作於娛樂

正到

搞到又要打丁

諗起有xx純

好吸引

垃圾瘦撚

呢樣真 呢個樣睇得

對你好失望